[
	{
		"questionId": 0,
		"questionText": "Kto napisał serię 'Percy Jackson'?",
		"questionAnswer": "Rick Riordan"
	},
	{
		"questionId": 1,
		"questionText": "Jak nazywa się główna bohaterka 'Igrzysk śmierci'?",
		"questionAnswer": "Katniss Everdeen"
	},
	{
		"questionId": 2,
		"questionText": "Która książka jest najczęściej czytana przez nastolatków?",
		"questionAnswer": "'Harry Potter' J.K. Rowling"
	},
	{
		"questionId": 3,
		"questionText": "Kto napisał 'Gwiazd naszych wina'?",
		"questionAnswer": "John Green"
	},
	{
		"questionId": 4,
		"questionText": "Jak nazywa się autor 'Wiedźmina'?",
		"questionAnswer": "Andrzej Sapkowski"
	},
	{
		"questionId": 5,
		"questionText": "Która książka stała się hitem dzięki TikTokowi (BookTok)?",
		"questionAnswer": "'Normalni ludzie' Sally Rooney"
	},
	{
		"questionId": 6,
		"questionText": "Jak nazywa się seria książek o wampirach, która stała się hitem wśród nastolatek?",
		"questionAnswer": "'Zmierzch' Stephenie Meyer"
	},
	{
		"questionId": 7,
		"questionText": "Kto napisał 'Małego Księcia'?",
		"questionAnswer": "Antoine de Saint-Exupéry"
	},
	{
		"questionId": 8,
		"questionText": "Jaka powieść fantasy jest inspirowana mitologią nordycką?",
		"questionAnswer": "'Magnus Chase' Ricka Riordana"
	},
	{
		"questionId": 9,
		"questionText": "Która autorka pisze thrillery psychologiczne dla młodzieży?",
		"questionAnswer": "Karen M. McManus ('Jeden z nas kłamie')"
	}
]
